跳閘比藍絲搞點應對好？

出閘最多跑走，入閘點算好

跳出閘

跳返出

打7 佢

私了

比佢跟到入車廂佢先現形呢？

輕輕的拋500落地，頭也不回慢慢落電梯塔車

藍絲真係戇撚鳩
屌你老味我坐車唔俾錢關你撚事

點私法？

話佢屈9你，話返佢係暴徒阻人搭車
如果佢追住你拍片就盡快離開現場
然後不停講支持香港警察
等人覺得撐警就跳閘

窮撚做唔到咁瀟

:乜你仲要俾錢搭車咁on99啊

彈出又彈入

出閘位跳入去

"我撐警架, 但見人跳我跟住跳"

輕手則打7佢 重手則自己諗

屌鳩籃絲
吾洗理佢

長期用 samsung pay八達通經驗

電話垃圾，一開連登黎拍 個閘機成日唔開，但其實拍左，要去職員到取消

出閘一樣，職員會比卡你出

比人捉到可以聲大大拍左唔開閘，焗住跳

周圍都係人，點私了？

我撐警，你做咩搞自己友，你係唔係黃屍！

周圍都自己友

兇9佢

用鎖匙插鳩佢眼